# 2do
- version minimalistica bootstrap | Data Section

Este repo mantiene una copia de la data, de algunos servicios en el nube, 
bajada en varios formatos de texto, 
y abierta en files individuales para su estudio.

Por el momento los servicios son:
- Todoist
- Issue en projectos en GitLab


## Roadmap
- Transformar la toma de datos de Gitlab en un solo comando (en ruby? / en Rust? / en Go?)


```
gitlab issues 
-lp  list proyects
-li  list issues 
-r refresh (los trate de la nube)
-nr no-refresh (no se contecta solo lista lo que tiene en cache ~/.gitlabIssues)

si no existe ~/.gitlabIssues lo trae de la nube y los graba 

```